[D100訪問] 政府想克警入浩園翻身

合情合理, 係D失左控嘅前線以為最大嘅敵人係示威者, 根本全部香港人嘅敵人都應該係呢個垃圾政府

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

推[八鄉朱凱廸 Chu Hoi Dick]
//0:25 政府希望有警員因示威活動入浩園(死亡)
0:45 從警方佈防看出，每次示威都有CID出身警員被掉棄在現場(落單)，而CID是警隊內較為疏於訓練的隊伍(較少入PTU訓練)
2:45 警隊層級分明，上級踩下級屍骸上位的架構
3:04 認為當權者希望有警員死亡，藉此「翻盤」，毫不在意示威者死活
3:38 表示出席每次遊行，亦有上連登
4:08 分別提醒警方及示威者，警員不應忘記初心、示威者切記要be water，不應硬碰硬
4:45 沙田事件是個困局，連登仔應該再smart d，係困局形成之前就散水
5:05 重申自己無資格教連登仔，但誠心提醒：屌鳩差佬、打黑警係好high，令到你愈high既野係愈毒！好可能會中晒計！犧牲亦會令身邊既兄弟、手足、家人好痛苦，甚至萬劫不復
5:46 再繼續發展落去，示威者不是be water，是be鉛水
6:42 奉勸警隊勿忘初心、不要變家奴
7:08 間接承認自己是警隊家屬//

推，做文宣比黑警睇，有用

推